{
  "id_query": "32150763",
  "total": 18225,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.664837,
  "origin_question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 35.59823,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.340603,
      "id": "19793667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone của em bật nó không lên mà lạ hiển thị cắm itunes là xao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về tình trạng máy được chính xác nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.216263,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.489868,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.929043,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.781736,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.727135,
      "id": "18666025",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài ip6, sạc pin tới 94 pin ko tăng thêm nữa dù có hiển thị đang sạc, tắt nguồn khởi động lại thì pin 96%. Xài cỡ 10\" vẫn hiển thị 96%, trong cài đặt không xem đc thời gian dùng pin..có cách nào khắc phục không ạ?",
      "answer": "@Hoa trường hợp này là do pin trục trặc hay do là do lỗi của phần mềm ạ?",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.397085,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.872665,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.77591,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh điện thoại bị sập nguồn mở lại không lên vừa sạc vùa mở nguồn thì hiển thị pin đỏ còn rút sạc thì hiển thị dây sạc bên dưới, em đã để sạc một khoảng thời gian dài cũng không lên. Kết hợp phím home cùng phím nguồn cũng không được. Mong anh trả lời sớm nhất!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng khắc phục anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.166973,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.308443,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy iPhone mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.713015,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sạc pin mà củ sạc của em nóg quá",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.410936,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.323786,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.915785,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.901676,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc,Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử cắm sạc khoảng 30 phút cho máy sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.580503,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.324192,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.263058,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.234419,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi cắm tai nghe nó ko hiển thị và Thông báo gì. Vậy máy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh cắm tai nghe vào Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ không có thông báo và hiển thị gì đâu anh nha. Anh vẫn Nghe nhạc trên máy qua tai nghe được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.142466,
      "id": "20181894",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, e vừa mua ip6 ở TGDĐ, lúc đầu bth, nhưng sau thì thấy cục sạc nó nóng lên khi sạc, vì e cắm lun trong ổ, rút ra thì nó nguội, vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nguồn điện có tỏa nhiệt đó anh nhé, khi anh cắm vào ổ điện thì nhiệt lượng tỏa ra làm nóng sạc anh nha, rút ra thì ngắt điện đương nhiên sẽ nguội anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.124725,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.093225,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.448212,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.419235,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.392756,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.343224,
      "id": "19937881",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Iphone 6 của mình lại không hiển thị 4G mà chỉ hiển thị LTE, làm sao sử dụng 4G?",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này iPhone chỉ hiện LTE tức 4G bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.919657,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chiếc iphone 6 á mà nó bị j hk biết nó cứ đag chơi tắt nguồn cứ hiện lên quả táo hoài hk tắt mà chỉ khi cắm sạc mới lên màn hình ạ cho e hỏi nó bị j z ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.904995,
      "id": "23553090",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sài cáp fake thì bị vầy khi cắm sạc phải ko ạ . em mới bị trưa nay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do cáp sạc không tương thích với máy nha bạn. Trường hợp này tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã mua để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.466902,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đth lúc đang sạc nó cứ bị vậy hoài ? Làm sao đây ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.45353,
      "id": "26103080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình đang còn 45% pin vậy nếu sạc thêm thì có sao không?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cho điện thoại cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42846,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.10049,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.097189,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.051983,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.891344,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.89056,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.871351,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.799894,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.7296,
      "id": "17975412",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy của em sạc pin hk zô vậy",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn sạc pin mà máy không vào bạn có thể làm theo các thao tác sau dùm mình để khắc phục lỗi này:- Bạn hãy kiểm tra lại nguồn điện bạn sạc có ổn định không.- Củ sạc bạn sạc có phải là củ sạc gốc và khi sạc bạn hãy kiểm tra lại củ ạc đã khít với ổ điện chưa.- Khi sạc bạn hãy tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trong máy đi.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.65121,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại sạc tới 98% thì không lên % nữa rút ra ghim lại thì hiện thị 100% pin vậy máy có bị gì không QTV",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em hiện không có thông tin ạ. Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.537874,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Tắt nguồn đang sạc pin có lên k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy tắt nguồn thì sạc sẽ tự khởi động lên bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.423141,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.357258,
      "id": "22053456",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang dùng iphone se và đã lên ios 11 , nhưng giờ nhắn tin qua sms thì người ta trả lời thì tin nhắn lại k hiển thị xuống dưới mà toàn hiển thị lên trên là sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì đúng là phiên bản IOS 11 đang có sự cố này bạn nha, bạn có thể chờ bản cập nhật vá lỗi tiếp theo của máy để khắc phục tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.353382,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.2756,
      "id": "28633470",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi củ sạc của máy itel 5311 em lấy dây usb của iphone 3GS cắm vào sạc có sao ko ạ? Mong qtv phản hồi sớm.",
      "answer": "@Lan Anh: Ý em muốn nói là em lấy dây usb của máy iphone 3GS cắm vào củ sạc iphone 3GS có sao ko ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.214928,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này chị có thể dành chút thời gian mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.214928,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì tắt hết ứng dung ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.206923,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.058407,
      "id": "25436128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị mất hiển thị. Lên màn hình màu trắng có trai tao mau đen thì sửa bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Nếu vẫn không khắc phục được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.993702,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc đầy thì máy vẫn hiển thị sạc nhưng dòng sạc vào máy gần như bằng 0 nên cũng có thể được xem là đã ngắt sạc nên bạn có thể yên tâm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9474,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.918472,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip6 của e khi cắm sạc mà cham tay vào cái nút âm lượng hoặc nút home thì bị giật, cảm giác tê tê. Lý do và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do nguồn điện của bạn có vấn đề, lưu ý thử cắm ở 1 nguồn điện khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.90427,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8751,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.80658,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.777414,
      "id": "28642937",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li- Pô thế nào mới đúng mà không bị cháy pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì không sử dụng pin và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là sẽ tốt cho pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.77051,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.76141,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.753744,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.751194,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.700651,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks ,Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn gặp tình trạng này khi sử dụng dây sạc theo máy (kèm theo hộp) hay dây mua ngoài để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.653383,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang máy iphone 6 18gb. Hết pin cắm sạc vô vẫn lên pin nhưng lên đến 5% là k lên pin đc nữa. Tư vâns cho e xem may e bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.640963,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.607069,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn mạnh vào nó kêu là sao vậy với em sạc pin màn hình nó chớp lên rồi tắt là sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì bên em sẽ đổi cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.593517,
      "id": "25637640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, hầu hết tất cả fb, Zalo, mes của e bị sai thời gian hiển thị Tức là bạn e mới cmt vừa xong mà nó hiển thị là 15h vậy bị gì ạ? Tks ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.537342,
      "id": "30883032",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải file rar media fire về ip 6 mà bấm vào download thì nó hiển thị không tải được,đã xảy ra lỗi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị load lại trang web này rồi tải lại lần nữa xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.535572,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% là một chu kì, thì tuổi thọ pin sẽ giảm phải không ạ? Vậy nếu em sạc đến 90% xong Sài đến 2% rồi sạc lại lên 90% được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc đầy 100% thì vẫn không ảnh hưởng đến tuổi thọ của Pin , tuy nhiên bạn sạc đến 90% vẫn được , máy vẫn hoạt động bình thường , Pin vẫn sử dụng tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.512806,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.353874,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bác e đun dây sạc vô đc 30p mà không vô pin rút ra đun vô lại lên pin bình là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.334146,
      "id": "17825640",
      "field_search": "question",
      "question": "minh tắt nguồn rồi sạc là máy tự bật lại , nhưng cắm sạc rồi thì tắt đc nguồn nhưng ko thấy báo là đang sạc cũng ko hiển thì j cả , Qtv kiểm tra xem đây la mặc định của máy hay la do lỗi j ah , mong qtv tư vấn sớm thankyou . Ip6 32G nhé",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy chứ máy không bị lỗi nên bạn có thể yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.329859,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.296255,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.104427,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.051847,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.007109,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.809977,
      "id": "19777922",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng em cắm sạc máy hiện lên dòng chữ: bạn chưa sao lưu gì đấy...v phải lm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy nhắc nhở và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud > Bật đồng bộ lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.704374,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.687304,
      "id": "21034073",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi s đt của em đang sạc thì tắt nguồn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này có thể máy tràn bộ nhớ Ram bạn giúp mình nhấn giữ phím nguồn   home trong khoảng 8-10 giây kiểm tra xem máy có lên nguồn và sử dụng bình thường hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67713,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc của em nó bị hỏng mỗi cáp sạc còn củ vẫn dung được còn bảo hành rA được đổi cáp sạc mới k ad",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ đổi trả sản phẩm cũ nếu không có lỗi do nhà sản xuất anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.625921,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 mới mua được 2 tuần mà nó hơi bị lag nhẹ khi lên mạng vậy có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do kết nối của bạn kém ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn là được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.605768,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.578205,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.489777,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.395967,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.321774,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb của em cứ mấy ngày nó hiển thị là iPhone của bạn chưa được sao lưu vậy là có sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy thông báo và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu các mục lên để máy tự động sao lưu thì sẽ không còn thông báo nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.200897,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua máy gần 1 tháng. Sạc vẫn bt, nhưng mấy ngày nay máy sạc đến 98%, mình rút ra cắm lại thì nó báo 100%. Lên mạng thì thấy cũng có nhiều ng bị vậy. Xin hỏi có cần đem lên ttbh không ạ?  Máy mình 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, do sạc pin thì khi pin gần đầy thì dòng điện vào bị giảm lại nên đôi khi đầy rồi mà % chưa hiển thị đúng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.148848,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.145214,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.112623,
      "id": "25362701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em dùng ip6 mà cái chỗ cắm tai nghe bị hư ( khi cắm tai nghe vào chỉ nghe được 1 bên) thì bên mình có hỗ trợ sửa hay thay không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây cũng có thể do tai nghe bị lỗi, bạn thử dùng tai nghe khác xem có nghe được bình thường không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.021744,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97652,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96513,
      "id": "27481456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt sạc khi đầy pin ko ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.907103,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.900023,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua vẫn hiện sạc pin mà nó ko vào pin phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể bộ sạc của anh có vấn đề nên anh thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy để kiểm tra lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.893816,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.884901,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sạc lúc đầu vô nhưng được ít phút thì nó không nhận tín hiệu sạc nữa. Vậy nó bị hư nào thế QTV",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thông thường nhiều khả năng là dây cáp gặp sự cố bạn nên sử dụng cáp zin theo máy hay đổi sang cáp khác kiểm tra xem có khắc phục được hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.825073,
      "id": "32258323",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E mua con ip6 này từ tháng 8, từ khi mua về, cáp sạc e còn nguyên hộp vì e sài cáp chính hãng cũ của con ip5s trước. e chỉ sài tai nghe thôi, nay mở ra cắm sạc thì củ sạc trong hộp sạc hk đc, giờ sao ad.",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị thử dùng cáp sạc này gắn sạc cho điện thoại iPhone khác xem được không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.769632,
      "id": "20293619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em lên ios 11 xong vào phần cài đặt nó hiển thị tiếng anh vs tiếng việt lẫn lộn có cách nào sữa thành tiếng việt hết được ko?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Cài đặt chung -> Ngôn ngữ -> Chọn lại tiếng việt sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé. Lưu ý sẽ có một số từ ngữ vẫn mặc định là tiếng anh không việt hóa sang tiếng Việt được bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.767824,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.76469,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.755243,
      "id": "27071963",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy 3 ngày truoc, cho e hỏi sao sạc dc khoảng 15 - 20p thì củ sạc rất nóng, nó có bị gì ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với Adapter sạc có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên có tình trạng nóng là bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.727701,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.708363,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.699926,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ . Sạc pin sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .Chị sạc Pin cho máy đầy 100% là được chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.671604,
      "id": "22521318",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi?e mới mua máy ip6 ở cửa hàng TGDĐ về sạc pin 100%.dùng đến 98% để không nó cũng tụt pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Tuy bạn không dùng máy nhưng hệ điều hành vẫn chạy 24/24 nên không thể tránh khỏi tình trạng tụt pin như trên. Và đây là tình trạng chung của điện thoại smartphone nên bạn yên tâm là máy không có vấn đề gì. Để tiết kiệm pin hơn bạn nên tắt các kết nối như wifi, 3G, Bluetooth GPS khi không cần thiết và thoát các ứng dụng chạy ngầm thường xuyên, đặt độ sáng màn hình vừa phải là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.658895,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65787,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.654367,
      "id": "22312136",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sạc pin cục sạc nóng vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Lúc sạc, củ sạc sẽ biến đổi điện áp xoay chiều thành dòng 1 chiều DC, nên lúc này có tỏa nhiệt khá nóng là bình thường bạn nhé, bạn an tâm sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.64843,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.647533,
      "id": "28642960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li - Po thế nào để đúng cách, không bị chay pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạn không dùng máy và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là tốt nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.646034,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.59905,
      "id": "23564819",
      "field_search": "question",
      "question": "con ip6 của e sạc từ 20% lên 100% mất 3 tiếng lận ??? bị sao vậy nhỉ. 20-80ất nhanh mà 800-100 lâu k chịu nổi",
      "answer": "Chào chị, Vâng trường hợp này thì nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.58126,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.565935,
      "id": "25701732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip6 ios 10.3.3 mà muốn cập nhập cao hơn thì nó lên ios 11 hay la lên luôn 11.2.6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn cập nhật thì sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 11.2.6 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.547989,
      "id": "19710040",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin có cần gỡ ốp lưng không sao sản phẩm của em là 32gb sao nó còn có 18gb vậy em chỉ tải game có 5 ứng dụng thôi ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sạc PIN không cần phải tháo ốp lưng bạn nhé .Máy này còn trống khoảng 26GB . Bạn kiểm tra xem mình có cài ứng dụng hay lưu dữ liệu gì trên máy không nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.544445,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53171,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.491253,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.48865,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466942,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đầy rồi mà vẫn không rút ra thì pin và máy có bị ảnh hửong gì ko",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB có tính năng ngắt điện khi sạc đầy nên anh có thể không rút ra. Tuy nhiên anh nên hạn chế để lâu, để qua đêm hoặc vừa sạc vừa dùng máy thì tuổi thọ của pin sẽ bị giảm nhanh hơn ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466696,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.451593,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.426203,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.361628,
      "id": "28508142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào app store vào mục tìm kiếm thì nó hiển thị không thể kết nối vs app store, lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.355673,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.313606,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.310032,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29453,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.281464,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được tặng tai nghe Bluetooth, về sạc pin, thì không khởi động lên được! Vậy làm sao đây ạ!",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kĩ thuật chị nhé.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.265137,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.239513,
      "id": "20804093",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có hiển thị % pin được  không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hiển thị % pin bạn nha, bạn vào cài đặt - pin - bật % pin cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.208214,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bị lỗi gì mà khi tin nhắn zalo đến thì nó rung mặc dù em đang nhắn tin nó cũng rung là sao ạ chỉ em cách tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào Zalo > 3 chấm > cài đặt > thông báo > bạn tắt rung đi xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198145,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.177378,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144365,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao điện thoai em đang Sài mà nó tự rung lên mà không có thông báo nào hết.",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.05174,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.044651,
      "id": "28703442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi con 6 của nó bị gì ấy lúc thì sóng mạnh thì nó hiển thị ko có dịch vụ,dữ liệu di động thì dùng ko đc ,nó cứ hiện E trg khi sim của e data ko giới hạn,3g vs LTE bật lên đều hiện E và tốc độ rất yếu",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do khu vực của bạn tín hiệu mạng không tốt ạ, bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thay đổi khu vực và thử kết nối mạng lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.036736,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.035604,
      "id": "27617309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi dt này khi sạc day có tu dong ngắt sạc ko. Nếu có thì sau dt em. Sạc day r mà vẫn còn hình sâm sét vậy .",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì khi bạn sạc đầy dòng sạc sẽ tự động giảm xuống mức thấp để không gây hại cho máy. Nên khi bạn sạc được 100% pin thì có thể ngắt sạc ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.02321,
      "id": "22295366",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao pin của em bị ảo đg xạc 38% cái dời chỗ khác nó lên 45% liền",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.977581,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.972334,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.93856,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là củ sạc của ip6 sạc cho đt Ip SE có được không . Và có ảnh hưởng máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể dùng củ sạc iPhone 6 sạc cho iPhone SE bình thường bạn nhé, và sẽ không ảnh hưởng gì đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.935043,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.916594,
      "id": "31808236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại ip6 của em sạc từ 30% đến 100% trong vòng 2 tiếng 10\" . vậy có bị sạc chậm không ạ . vì 2 ngày nay em thấy máy sạc hơi chậm nên canh thử .qtv cho em xin lời giải đáp ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian sạc cho máy như vậy thì vẫn còn ổn, anh có thể tắt bớt ứng dụng ngầm khi sạc pin để máy sạc được nhanh hơn nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.837393,
      "id": "27000312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e mới mua ip6 bản 32 gb nhưng về dùng lúc đầu pin xuống ổn định. đến lúc xuống còn 30% thì tự tắt nguồn. em cắm lại sạc thì báo còn 10% rồi tiếp tục sạc. k hiểu máy bị ảnh hưởng nguồn k.",
      "answer": "@Nguyễn Văn Tài: sao k có phản hồi từ qtv ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.820173,
      "id": "21185094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy em sạc một tí thì để k hổn trợ phụ kiện sạc ạ",
      "answer": "Chào anh Triết Vâng trường hợp này không biết anh dùng sạc của sản phẩm kèm theo hay sạc khác vậy ạ để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.758322,
      "id": "25771022",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình sạc chỉ đến 97% và không lên đc nữa ?",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị sự cố phần mềm, nên bạn hãy thử khởi động lại máy xem có hiện tượng như trên xảy ra nữa không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.742952,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.719326,
      "id": "27829746",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy mới mua ma bật dữ liệu lên nó k hiển thị với k len 3G dc",
      "answer": "Chào bạn,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì bạn thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của bạn nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của bạn, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy bạn nhé. Trong trường hợp do máy có vấn đề thì bạn có thể mang máy đi kiểm tra trực tiếp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692038,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664879,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.662104,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.658972,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.642433,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e dùng sạc lô đã bị loạn cảm ứng giờ thay sạc chính hãng có hết loạn không ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh nên sạc chính hãng để đảm bảo cho sản phẩm anh nhé. Hiện em đánh giá thì loạn cảm ứng xảy ra khi sử dụng sạc chưa tương thích hoặc chất lượng sản phẩm không phù hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.576126,
      "id": "21403461",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của em tải game nó để đang chờ mà trong khi đó em chỉ tải có 1 game đó thôi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.572432,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.567394,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.561089,
      "id": "31293703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em khi cắm tay nghe vào nó cứ hiện vào siri là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526846,
      "id": "25327519",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sạc toàn bằng cục sạc ipad, nãy xài 60% thì cứ 30s nó xuống 1%, thay đc chưa ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.509502,
      "id": "22109624",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi chút về s8+ - danh bạ của em có vấn đề vd: sdt của a trai em lưu là anh trai nhưng khi số đấy gọi đến ko hiển thị anh trai mà là tên khác thì bị ntn ạ ad tự vấn giúp e",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.500368,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Điện thoại iphone 5se của e đang sạc thì màng thì mờ dần r tối xám  dt vẫn hoạt động, e thử tắt nguồn bằng nút home và nút nguồn , r thì mở vẫn không lên . Cho em hỏi bị gì ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.492973,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440859,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.432325,
      "id": "26781467",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của em lúc sạc vô lúc kh vô phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể chân sạc của máy hay củ, cáp sạc máy bạn có vấn đề .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.421225,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.417866,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.378677,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.37257,
      "id": "22505720",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi xíu ạ. Thời gian sạc của ip6 là bao lâu ạ. Máy em vừa mua dc 2 ngày nhưng có hiện tượng pin ảo. Là do sạc hay máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Ngoài ra do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng Pin ảo đó nữa bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.307432,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295847,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.294369,
      "id": "25287639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua gần đây chưa quá một tháng nhưng khi sử dụng thì nó bị treo táo ( tự nhiên hiển thị mh trắng có táo ở giữa) 2 lần. em có thể đổi cái khác dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.283163,
      "id": "25401078",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua sp được gần 2 tháng. Nhưng mà hôm nay lúc đang sạc pin mình kiểm tra thì thấy máy rất là nóng,  củ sac cũng rất nóng, hơn bình thường nhiều. Không biết nó bị cái gì ấy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232172,
      "id": "29007809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt sạc khi đầy không bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy máy có chế độ ngắt sạc khi đầy, nhưng mình khuyến khích bạn nên rút sạc khi pin đầy để đảm bảo an toàn về điện bạn nhé! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.222506,
      "id": "28506395",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32 gb mua mới 100% bản vn ở tgdd và đã sử dụng đc 1 năm giờ đây e sạc pin thì thỉnh thoảng nó báo lỗi phụ kiện này không được hỗ trợ là sao ạ . Máy và củ sạc dây sạc tất cả vẫn nguyên bản mà lại báo lỗi thế là sao hả ktv ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.212692,
      "id": "28218127",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể chỉnh kích thước hiển thị của chữ trên ip6 dc ko nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > cỡ chữ > chọn kích thước bạn muốn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.159647,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135292,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 của em tải ứng dụng nó cứ hiện đang tải mà nó ko tải được một tí nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13271,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc pin là nó ko nhận dấu vân tay đúng ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi sạc pin máy vẫn nhận vân tayNếu bạn gặp tình trạng này, bạn vui lòng cắm sạc qua 1 ổ điện khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}